Ik dierenleed, en rust op mijn elleboog en luistert; vrij snel ik hoort opnieuw.
Ik stapte in en ging en keek uit op een gat in de bladeren, en ik zie een heleboel rook op het water een lange manieren up--over volgen de veerboot.
En er was een veerboot vol mensen zwevend langs.
Ik knowed wat het onderwerp was.
"Boem!"
Ik zie het witte rook squirt uit het Ijsselmeer .
Zie je, ze was firing cannon over het water te trachten met mijn karkas komen tot de top.
Ik was behoorlijk hongerig, maar oorlog geen half werk voor mij om de brand, omdat zij de rook.
Dus ik stel daar en keek naar de cannon-rook en luisterde naar de boom.
De rivier was een kilometer breed, en ziet er altijd mooi op een zomerse ochtend--dus ik had een goede tijd zien ze op jacht naar mijn afvallen als ik had alleen een hapje te eten.
